一人一個典型連登仔邏輯

由於菲律賓人質事件,所以菲律賓全部人都應該比颱風打撚死.

留名等睇偷換概念

所有女人都係雞
所有男人都叫雞

冇圖=冇圖
多圖=一張圖

窮人生仔正仆街

當日人質事件完咗成班菲律賓人當事發地點係景點咁喺度影相，舉晒v笑晒口咁
今日佢俾風吹我淨係香港笑佢兩句有乜問題

鳩叫=獨立

我就是正義
為咗正義，雙重標準係冇問題

例子：港豬飲喜茶要追住嚟屌，我偶像去支那搵食又如何

搵老婆/女朋友一定要係處女

冇問題,幾好,

原來係成班菲律賓人,唔講以為成國菲律賓人

不過抵死啦,成班人累全國人比人詛咒,抵撚死啦哈哈哈,

滅國啦菲律賓人,滅絕啦低等人種乜乜乜.

連登討論區

一方面猛鬧上一代／老屎忽點用樓、錢、職業地位嚟衡量年輕人，但另一方面自己就用番外表、衣著、打扮同埋長處多少嚟衡量番其他年輕人

完美嘅賊喊捉賊

男人係狗公

一路屌一路年年月月日日分分秒秒無時無刻何時何地電視機都長開播住/睇TVB

自己改變立場 - 審時度勢
戈地改變立場 - 場頭蟲二頭蛇

冇問題,幾好,

原來係成班中國人,唔講以為成國中國人

不過抵死啦,成班人累全國人比人詛咒,抵撚死啦哈哈哈,

滅國啦中國,滅絕啦低等人種乜乜乜.

連登討論區

一個係返去俾錢支那人，一個係搵支那人錢

自以為同其他人唔同，俗稱中二病

你返工唔使付出勞動力架？

自由市場講咩邊個搵邊個錢係咪傻撚咗

你有份參與就係有份整大個市場啦

時事台？

連登女user覺得自己唔係雞